给定一个包含红色、白色和蓝色，一共 n 个元素的数组，原地对它们进行排序，使得相同颜色的元素相邻，并按照红色、白色、蓝色顺序排列。

此题中，我们使用整数 0、 1 和 2 分别表示红色、白色和蓝色。

注意:
不能使用代码库中的排序函数来解决这道题。

示例:

输入: [2,0,2,1,1,0]
输出: [0,0,1,1,2,2]

进阶：

    一个直观的解决方案是使用计数排序的两趟扫描算法。
    首先，迭代计算出0、1 和 2 元素的个数，然后按照0、1、2的排序，重写当前数组。
    你能想出一个仅使用常数空间的一趟扫描算法吗？
